一個人屌你班和理非就係分化 一百個人 一萬個人呢?

唔怪得天琦話要16年

繼上次指出你班和理非拖累運動冇人駁到之後
今次727和理非又衰一獲

叫人走阻人衝

你地既角色就係 你老公同人打交 你勸交拉住自己老公比人打果個女人
不服來辯

比定張圖出黎先 歡迎留句p牌仔跟住走 顯得你地班和理非就係咁低質 因為你地正正就係低質到拖累到整場運動需要16年以上先可以完成

等和理非入黎駁嘴

留負評啦垃圾和理非 唔撚比人話得嫁你班垃圾睇見你地就嬲

和理非係咪聖人 係咪做咩都岩撚晒呀?

駁五毛分化狗？哂時間

只係留負評又駁唔到
今次你地和理非係錯撚晒呀
一開始就叫人唔好入村
搞到最多人既晏晝冇目標咩都做唔到
天開始黑就比狗逼 一逼就話退
最後輸撚晒

唔怪得天琦話要16年

入去駁丫話你地和理非就係分化狗 拖累運動既垃圾會唔會岩聽d?